【英超華陀】 阿仙奴16-17球迷吹水區 XXI

2016-17

Arsenal till I die

[black]&amp;lt;div style="text-align: center;"&amp;gt;Victoria Concordia Crescit&amp;lt;/div&amp;gt;[/black]

DN今日上畫 呢幾日又唔使上影視台了

Arsenal are interested in signing Wolfsburg's Julian Draxler and are likely to place a bid for him next month. [@mohamedbouhafsi] #afc

實有班契弟開post用標題爆結局 望就望lihkg會員質素好d

隊隊都贏 得阿狗輸

唔會 因為都係同一班人

呢三分真係好傷 我諗冠軍真係車仔 班友痴哂線 唔識輸

其實唔係 阿利鏝差
係車打得太好

兩星期後拆禮物日我奶會瘋狂撩沙皮狗然後雙雙食紅

往積顯示爺爺 十年無英超

上年就李城黑哨，今年就車打得太好
禾地爺爺永遠奪唔到冠刀是被big害

曼城傷埋簡根度

往積顯示爺爺 重覆犯錯

仲有半季 我相信爺爺會得嫁！ 跟住棒杯走人

曼聯u21都輸啦
呢d消息聽下就算啦

仲有2月 咪撚玩
11月撚唔到熱狗已經on99

好似得一隊波係聖誕冠軍但係拎唔到英超
老野好波

仲要兩次

雲加會戰勝歸來

迷雲比狗屌

邊個再開自信topic = 假阿

我地屌死佢

雲加訓進棺材

就係最近d topic唔夠自信先輸
下場[屠城]

開名啦

ok我下次開

可能下場哥狗落order
瘋狂頭槌頂撚死我地

城下一聚

光頭佬自己落埋場用個光頭頂

【體育】聖誕臨近，就連球壇都充滿聖誕氣氛。日前羅馬門將施捷斯尼就在社交網絡中上載一段影片，分享自己對鏡頭唱聖誕情歌的美妙一刻，更令球迷「大叫好聽」！

據英國《鏡報》報道，由阿仙奴借用至羅馬的門將施捷斯尼（Wojciech Szczesny）日前就在社交網站instagram上載一段影片，在鏡頭面前大唱聖誕歌，不過影片一開，竟然施捷斯尼開口出現女聲，唱著Mariah Carey的〈All I Want For Christmas Is You〉！

看見施捷斯尼七情上面表演，原來背後的歌聲是他的歌手妻子馬蓮娜在一旁「咪嘴」。妻子美妙的歌聲，加上施捷斯尼的表情，形成一個非常幸福的畫面，或者各位球迷閉上眼，不選擇看著施捷斯尼「可愛」的咪嘴技巧，的確是個良好的聽覺享受。

今季施捷斯尼為羅馬上陣16場失16球，球隊亦暫時以4分落後意甲榜首祖雲達斯，與第3位的AC米蘭亦有3分的距離，而意甲還有2輪便歇冬，難怪施捷斯尼擁有滿滿的聖誕氣氛。

相關片段：

有無人已經忘記佐佢

16場16球ccc

屌！

你！

又點啊

今輪快車得雲加攞唔到3分

出面好多抽水po

無所謂啦

習慣就好

爺爺呢招高呀 特登輸 之後爆發成隊潛能出黎

雲爺爺係係教埋今年唔教

特登輸十年英超

垃圾球員

差唔多啦 留係度獻世咩

有生之年可唔可以見到雲爺爺稱霸英超

雲爺爺話太易攞個d唔攞

十年前 已經稱霸左

系

今季咪當讓俾干地 橫掂我地又唔係未攞過

咁歐聯讓俾艾歷尼定施蒙尼好

Yes
咪當俾乞衣

好大方

見到隊隊都win 波
得阿狗輸
都幾唔開心吓

唯有下場炒9哥狗出氣

又燈

摩納哥

雲加詐敗之計

係就好

無錯

今輪淨係得我廠失分

屌奶星成班勝利球迷輸一場就鬼殺咁嘈

Agger 做得阿狗預左

雲加

你仲好意思講

爺爺應該係專登輸黎引呢班人出黎跟住擊殺

雲加在下一盤很大的棋

詐敗之計 仲勁過諸葛亮

十年無英超 二十年無歐聯

睇下五月份邊個笑到最後

又黎吹奏聖誕節排榜首去到季尾就會棒杯爺爺咪話比大家聽係唔work嫁啦

收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦

乜料呀

做咩有個on9 入左黎

攻城呀

今日到宜家咩野都無做過

原來熱狗黎

做乜9

睇到咁多句收皮啦之後嚇到瀨左屎

Me 係公司嚇到標左d 精出黎
依家成條褲都有精味

迷普睇睇醫生好wo

睇e生啦

係公司俾人聞到典算牙

搵人乃返乾淨佢囉

叫牙簡妹幫你奶返乾淨咪得

輸埋比鏝就9分了
追條毛，

In爺爺we trust

輸埋俾熱利車曼魚, 24分了

炮縮又J 擊ME

係唔係認錯人啊, 我無指明搵牙簡妹啊
唔是追擊U LA, 俾個提議你姐

炮縮執行正義

普子咁多女，是但搵件都可以啦

唔好屈阿記普度司機 佢係好手足黎, 希望其他人唔好誤會佢

😡😡😡

今年冇英超 我諗山狗同奧燒可以88
比藍斯打前鋒打中中都得lu

RMC話臭燒叫阿狗買玻璃心

邊個係玻璃心啊

會然達XX

打完機黎?
我好悶啊, D 野唔想做住

Bouhafsi: @Arsenal are also interested in #Draxler, and are likely to make a €35m (£29.3m). Mesut Özil has asked the club to sign him.

打機囉
呢兩日有野趕唔得閒打牙

你老母就玻璃心

買完之後奧燒自己走

踢好d先講野啦

死臭燒爺爺買人洗你教？
你條垃圾係鍠狗棄將咋

呢件垃圾攻又助唔到
入波又係一時時
邊有話事權

踢到舊屎甘仲覺得自己系大佬

以為識鳩叫就係大佬
所以其實雲加都話阿狗少一兩個人唔成問題

就算俾你買到, 咁放佢打咩位, 攻中? 中中?

左翼？

Sub

有你仲吾夠？

OZIL係唔係睇唔起我地張仔同伊仔啊

趕條垃圾走俾伊仔坐正仲好啦
個人覺得佢遲早有拖舟級數

AGGER U, 幫你推下

Ching好幽默

義和b有ox級數

唔怪得你無得出啦, 俾OZIL迫害

lihkg唔比用adblock

葉劉淑儀

笑死

Draxler先29m就去馬啦

身同心都係玻璃真係近年少見

講得好, 十卜U

Ox
柒一兩球就死哂狗咁款

正 雲加可以再壓價

29M 好似阿狗想出BID個價黎?

柒一兩球就死哂狗咁款

死狗雙翼齊飛

35m deal or no deal

Psg好似bid得25m

車廂中戀愛係on9仔

😓

9_Perez 好靚仔

9_Perez係on9仔

車廂中戀愛 好靚仔

係咪阿狗好恰d

終於明咩叫block左都覺得煩

因為你地理佢

因為前4今輪得你地輸波

唔理咁多 雲加好波

個老野豬波關左鬼事咩

有對情侶係我隔離搞黎搞去但我唔敢屌佢地 條仔幾大隻

雲加故意輸你識條鐵咩

睇錯左條仔幾大碌

可唔可以故意贏

真窮毒留名

無透視眼

贏左咁多場仲唔夠咩
做人要知足

有前四就心滿意足了

睇錯佐有情侶係佢隔離搞埋佢

前4下輪邊個輸波 我入佢狗竇搞事

見到個光頭星係到望住哂

收皮啦x100

前面做咩鳩 想幫手推po?

咁你以後都唔洗入黎啦

雲加表面上輸 實際上嬴緊

屌奶星咁你就醒水咪撚係度攬攬錫錫啦我勁多文要改呀

no 20m

Free trade

Sor lo

你係絲打?

係,我見過佢

一人一套睇到眼濕濕既動漫

1.暗殺教室

魔法戰爭

2.多啦a夢

龍珠, JOJO

有冇人頭先用web版留唔到言

龍珠都喊?
清好感性喎

曼城打開城門投降吧

hey0🖕🏻😖🖕🏻

琴晚留唔到

夜勤病棟
鬼父

D 龍珠點練都唔夠外星人屈機, 太勵志, 好感動,就好似你地班偽毒成日晒命,我地毒撚係則邊無出聲咁

命運石

re:0

好手足 （覺得安慰）

要關左adblock先得

咁唔用了

我用到喎

躝啦

CC台個休班警po笑死

隸屬荃灣警區刑事調查隊的女警，在調查一宗使用虛假文書案件期間，涉嫌向上司呈上一張訛稱由商業罪案調查科（下稱商罪科）發出的便箋，指已查證一個電郵地址在香港不存在。惟上司發現便箋上的電郵地址將「kam」打錯成「kan」，而向商罪科查詢始揭發事件。

最後我都係飲左個支乜撚櫻花(覺得中伏)

Chelsea have 10 PL wins in a row. Starting to close in on Arsenal's record of 14. Their 14th game (if they get that far) is away at Spurs.

薰衣草幾好飲 不過依家好似無出了

Henry on if the club can cope if Özil & Alexis leave: "Arsenal will always be #Arsenal. It was before, it was in our time & it always be"

Henry: "Is it going to be a blow if they leave? Yes, it would be a massive blow but the club isnt going to die just because they’re leaving"

我要閂左adblock先得

一日有藍斯都無野好怕

故事又教訓唔好亂買野飲同埋要信任手足

仲有iwobi

所以我依家去7仔買野飲都只敢買水或者可樂

達斯拿(玻璃心)

U用邊個web版牙

唔好老屈....

水都好撚貴 禾多數只買特價飮品

表示用到

靚腳多數醜樣

覆到啦
可以用番adblock

me仲未得

而家又唔得

搞咁多野做咩

6:30有世界冠軍球會盃 CF阿美利加對皇家馬德里

唔知咩隊vs 皇馬

無話100%嬴硬既

Jeorge Bird ‏@jeorgebird 31m31 minutes ago

Dan Crowley featured for Jong Go Ahead Eagles in a friendly against Bennekom. Loan deal could happen next month if all goes well.

真心諗住今年有機爭冠ga
屌依家搞到好似痢記咁

有自信=

Pro ?

靚腳靚樣多數平胸

利申新女同事係咁

普通樣普通腳多數大波

希望廣州含大快d出手bid 球玉

大家好呀

收爹啦draxler
狗也不屌

毒b 好波

Yes 同隊買JG好過

收爹啦JG
狗也不屌

收嗲啦雲加

橙

屌你老母

屌你屎忽

8:30

屌你迷辛

迷辛唔夠人群毆，又的確只可以隻揪

個車庫中戀愛咩鳩野人黎?
係咪block得?

車區都好似block左佢 煩膠流浪狗？

blocked

ok咁無視算了

迷辛系低賤啲

迷辛仲賤過迷埃及仔

低賤得過你隻最狗

「愛華頓2:1阿仙奴之感」
1:2敗走葛迪遜！卻無礙成為一場精彩賽事，流露的過程也是最能代表英超聯賽的一種格調！
愛華頓球員整場保持士氣高昂，跑動壓迫沒有一刻放鬆，兩個頭球入波配合，掌握俱佳，希望以後能維持！
阿仙奴，很多人說，看看沒有梅斯達菲的日子......但加比爾替代上陣，其實也有水準，高基連也賣命！
至少上半場，阿仙奴應付對方體力化打法，是足夠勤力紀律俱備，高文扳平一球，只是對手更專注出色，沒必要挑剔......一切，在下半場，對手扳回一球士氣高昂，我不説阿仙奴在轉數下降，卻沒有一如對手更加提速，形勢此消彼長，在禁區頂屢被巴克利，麥卡菲等掠奪，施治撲救不多，但就看到隊友疲於奔命⋯⋯節奏取不到，反擊也欠效率，！
其實，基奧特可再早一點上陣，因為張伯倫始終在一場比賽內上落甚大，甚至伊禾比，可一早代替...Ozil, 這球員質素雖高，但太情緒化，這種體力至上的場面，他是最快散渙的一個，整體表現穩定了，但一季下來，又總有好些時刻神情落泊，所以，不要指責「佢表現好時又唔見你講...」因為，他表現好時，我也嘉許了不少！
再引申，不知是否一連串續約問題影響，阿仙奴並非敗於對手強大體力化，而是本身未能調整到最高，縦使今場表現並非太差，但你沒有百份百，就危險了！另外，之前傳媒有提，山神難以取代，但Ozil的替代者，可以尋得！純客觀角度，山神此類確難求，但Ozil,傳送方面，只以技術層面，伊禾比，佩雷斯，沙加已可平均分擔，期望等待一腳最出色，倒不如由多點均衡分配，因此，大膽假設------可滿足山神之要求，Ozil如太勉強，不如放走，反正，技術層面，是可以有其他人平均負責，這樣，也是為了將「機件失靈」的風險降至最低，還不要忘記，另一邊廂，韋舒亞也回復7、8成水準了！
威廉斯頂入致勝球，最有利位置可干擾的，是Ozil,但他連一下動作也如斯「收歛」，如果你說，他的作用不為防守，那無話可說了，當然，也是全隊責任，不過，在我看來，Ozil當時反應，動作，實乃其全場的反照，他，再一次這樣子，作為頭牌，利與害，都很影響全隊！
最後，球隊失3分，又沒太大感覺，過去3季夠有2季成半程冠軍，最後還不是跣軚，所以，能先保持爭逐行列，阿Q點説，可能這對阿仙奴，才最有利！
另外，並非馬後炮，賽前對作客取3分，已不大厚望，這個有一原因，我又居然見不到有人提起---朗奴高文，應是摩連奴後，雲加另一剋星（失利居多），而且，荷蘭人執掌之球隊，更從非巴塞，皇馬，拜仁，甚至車路士曼聯之流，至少，在阿迷心目中，應佔有很高份量，一切，從06-07歐冠淘汰階段，阿仙奴如何被PSV擯出局起......
Man Kit

又迫害臭燒

屌你老母奧斯爾唔續約就躝啦

屌你母啦文傑，又借d倚反燒 兩個都唔撚續約，一個就吹到享利咁重要咁不可代替，一個就踩到連Iwobi 都頂到佢，最後仲要借牛奶過橋，你知唔撚知醜架暗星？

打咁大篇野重點都係踩奧燒

挑我夠可以話身高方面，沙加，基佬,佩雷斯都頂到山狗添啦，仲有韋碧克好返7-8成就復出添呀，咁係咪就可以放山狗走呀？

輸撚左一場波，老野輪換，戰術，佈防就唔撚講，走去借位繼續搞私怨搞針對，事非黑白都搞唔撚清楚，好心佢疊埋心水幫老細含撚啦

bb貢認真

認真講波刀唔比牙

高汁會然

kos老婆

C34 做咩帶自己老母去

Xhaka 老婆最靚

我買西柚汁的

埃及仔著到謝師宴毒撚咁...

得啦知你飲西汁啦

其實係咪黑色主色 佢唔記得左

又欺凌毒撚,咁毒我想架咩

食屎啦你

辛洛高

好彩奧燒都係著格仔

Xxxxx老婆

holding好靚仔

你有撚佢咁高咩

屌原來有debuchy

皇馬2-0勝

chings你地剪頭髮要幾錢？

你老母下次帶你去五豐行賣鳩左你丫拿死肥撚

Pro

QB $60 蚊

$0, 禿頭唔洗剪

30蚊

喂 唔好串查子wo

多佢少少

好啊五五分賬ok?

你無頭髮都屈人機

$0, 真毒唔剪頭髮

收皮啦有女

奧燒著就冇人話係毒
埃及仔著就變毒撚

埃及仔幾型呀

推

認真問，吾好單單打打木日一

我$250，系米算貴？

洗剪吹 $130
應該好多都差唔多價錢啦

walk in price?

ching 好有米

禾刀系差吾多

剪個頭都咁貴

我轉左去qb house
還惦都係兩邊剷，再修少少

yes

我都係多數去QB剪 其實我覺得差唔多 可能我無咩要求 坐低問我想點剪 我都係同佢講 隨你啦

原來山狗同比比鳥無出席

知唔知深水埗區有邊個髮型師肯照住張相剪

yes ah
指定師傅話140

搵呀陳仔啦

差貢遠

走啦 二個二五仔

手足qb即系乜牙？

四分衛

個個都剪咁貴，成班都係mk仔黎

邊個陳仔

CHING識野

摩納哥28場76球

買到lemar 我幫毒狗奶屎忽啊

我要更新fifa
15min

屌域子去到邊都俾人撚

速剪牙

Davxx Lxx

學到野

好似唔係Lxx係Lx

手足，又追擊域子

走左都要Mon我
Chi lun sin

其實應該多數都肯照張相黎剪,只係剪得好唔好

有無慢到咁

挽留😢

不了
留係fb打飛機好過

76

梳牙咁啱見到only

用lan線啦

重開ps4就快返

男神剪個髮都平d

挽留牙

mon乜撚野post啊大陸仔

屌我齋剷青都係去qb house 可惜次次剪完都勁多髮碎

以波論波，個腳射門有外西直飛死角，仲要球速唔慢，真係神救喎

當然以DDG本身質素黎講，再神既都仲有啦

fm

比我逼和

之前有半年多啲我都係齋剷青
買咗個二百幾三百蚊嘅剷自己剷咗幾個月
省咗唔少錢

真，域仔呢鋪唔撐你啦

險簽果個sidibe都幾勁

成日都hand ser

me而家執陰沖完涼到鼻頭,剪唔剪好

ying

Ching真人一定係d恰毒撚既MK黎

好傷心

好廢

有次剪完勁痕

域子唔好走啦

ospina

剪

可惜佢唔肯黎打左閘

過兩日放假去剪左佢

go!

淨係開英超就返你地D電腦會唔會好D

仲有佢地月d消毒抺兩抺照一照就算 好驚前一個係油頭阿伯

留緊長 想放棄 好煩頭髮打結

會

唔識自己剷

我都留緊

唔敢剷太多

奧斯爾代言winning

垃圾

已經打緊結

影衰哂我廠

洗頭用埋conditioner應該無咁易打結
不過留長真係幾煩

辣殺球員代言辣殺驚

域子

湯博士的物理空間
1 hr ·
已經到了一個地步，香港人不再用頭腦去分析，睇證據、睇事實，總之我個勢大左你、吼左你，將你歸左類，駁得你夠型夠 Chok 夠出位，就當自己贏左…
作為一個讀科學既人，最唔想睇到既莫過於此…

去開尖咀剪3舊水一次

收皮啦

又撚窮毒手足

剪開果個由上水做到去尖咀
由以前88蚊加到去300蚊

奧燒好串

Sam ‏@samuelJayC 17h

Guardiola confirms Gundogan out for a "long time" with injury. Fernandinho & Aguero already out v Arsenal. #afc #mcfc

指定髮型師？

乖乖地就自動投降豬3粒
一陣禾地爺爺嬲嬲地大炒你456就京你落唔到台

拖肥夠輪換啦
對面出咩人從來唔係重點

奧燒毒撚衫

Yes ar
識個剪開成十年

貢貴300

兩個月就要剪一次

格仔衫+羽絨背心真係好屈機嘅毒撚outift

本時著開動漫tee 加老牛only

著落希哥咸爺到咪一樣型
關咩事

死獌狗車廂中戀愛

甘禾250刀吾算貴

奧燒明明幾靚仔
做乜著成咁

認真 呢套睇樣啫 唔算柒

又真係好過艾蘭尼個套嘅

但就咁睇佢著到個人好矮
定係角度問題

你對比後面d人都睇似短左

我剪開個個剪左十幾年
加到$158
我都頂唔順了

最柒係大脾對上果part
成條裙咁搞到 唔識欣賞

好似it仔

法比加斯：質疑者收聲

山狗做咩唔出席

洛賓：阿仙奴比去年更強要小心

有出席喎

唔通同肥妹拍拖咩

上次打完架 我叫佢加油 佢走去carry轟

有無雲加

唔可以日日用

點解呢

聽D剪型師講,禾刀5G

我留長個時日日用
依家短咗就無再用了

Emoji遮住果個咪爺爺囉

好撚有型

各位手足點睇反燒黨黨員文傑係tvb同成班前atv人拍新劇

同陳展鵬一樣，覺得似配角多d

呀記五大型男 請選出

基佬，沙卡，藍斯，佩雷斯，貝貝

SEM BREAK簡直用係折磨毒撚

達斯拿BABY (高登)

玩fm

高基連，傑比斯，贊堅臣，奧斯賓拿，加比爾

雲加＞all

佢玩女玩到厭

有禾陪u

駁唔到

ching 係咪有d 咩誤會

自從同我嘈完一鑊之後,奧燒好似真係驚我賣佢咁,踢得好左好多

奧燒 應該會續約

有價好賣啦

好on9，一日之內追曬結衣十集

醒醒吧肥宅，你沒有女朋友

用一個禮拜追埋掟上今日子

weak

好撚凍

咩垃圾天氣

小心避開地鐵廢老狂咳唔帶罩

Overall result 7.5
Listening 7.5
Reading 8
Written 6
Speaking 8

次次都有一份卷收皮我屌你老母

抵啦

好嬲自己呀屌

再考?

sleep is for the weak

趕唔切今年application了 用番上年個分報 不過報唔到牛劍

大埔得10度

全球暖化撚仲有咩好講?

咁凍

星期五吹奏

Writing 題目唔岩玩？

唔係呀我都唔知點解
明明writing卷拎個7唔難 我又背左一堆task 1描述trend既字特登避免重覆用 又用唔同既句式寫

遲到miss左班車

抵啦撚樣

it狗

凍到射左

開暖氣

渣ga

出到街就凍到鳩縮了

咁短仲要縮

咁凍點返工

凍到唔想做野，打機算了

瘋狂send CV

無人理

完final系屋企瘋狂打機

加油牙保特 出年黎多次

29號先完

幾時收工

engine果d科

6點半牙

4：30

我聽朝上堂牙

我聽朝訓教

放十幾日撚你地班垃圾

預計訓到1點

打算冬眠

星期六一早仲要返，仲要咁凍

屌你老母 其實返唔返都咁早醒 所以算啦

RYO蛇香港棟樑支柱來，典同禾地呢D 辣殺牙

你up 乜野 ，ryo 蛇宜家已經係香港棟樑黎，乜春末來

食屎狗

ching是咪有5會，冰有講末來牙
RYO蛇一直刀支撐緊香港經濟架

sor,我錯

兩個大仆街j擊me

三個人生然家又圍威喂

From now on I'll also be making assists via the controller. 👍🏼😉🎮 Happy to be an @officialpes ambassador! @Konami @pesleague #PES2017

ozil

Manuel Pellegrini: "[Alexis Sanchez] was a major player we wanted to take to [Man] City. We couldn't take him before he signed for Arsenal."

Pellegrini on not signing Alexis: "It was because the club was punished for Financial Fair Play. I didn't have the space in the squad." #afc

Ian Wright on Bellerín: "Looking around the world, yes there are decent right-backs but he is up there in the top three, easily." #afc

Ryo蛇世界第一

Bayern Munich manager Carlo Ancelotti has slammed Arsenal owner Stan Kroenke for 'prioritising money over success." [@MirrorFootball] #afc

Alexis - Learning English made me grow

“At the beginning I took lessons for two hours a day,” Alexis told Arsenal Player. “Then I had to make use of what I learnt so I could communicate with my team-mates and the manager. I truly like the English language. Learning it helps me grow as an individual.

“My team-mates in general have helped me a lot. I have also learnt English in some other contexts, such as having a stroll in the street.

“People approach me, talk to me in English... my listening and my conversational English are improving a lot thanks to people.

“A few days ago I did a live interview in English for the first time in my life. I found it a bit difficult, but at the same time I felt comfortable too. I must keep on learning the language so I can develop as a person.”

佢都學得幾快

貝盧斯科尼臨尾咪又係咁

‘STRENGTH AND SPEED ARE KEYS TO MY GAME'

“I have improved a lot, I really have,” he told Arsenal Player. “Every league has its own characteristics. In Brazil, it's more of a slow-paced game so I suffered a bit when I moved to Spain.

“It wasn't easy to adapt to a much faster game where you only have two touches on the ball, so I had some difficulties. But in Spain there isn't much physicality, that kind of a stronger game, like there is in the Premier League.

“Then I came to England and I think I've settled in quickly, maybe because strength and speed are two characteristics of my game. I’ve managed to adapt to this league, which is the best in the world for me.

“The opportunities are coming now,” Gabriel added. “Unfortunately, I had a chance because of Hector's and Mathieu’s injuries but I'm trying to make the most of my chances. Also, the team is doing well this year. We made the top spot in our group in the Champions League, which is very important.

“Inside this club, the happiness and the atmosphere is really good. It's like a family and that's the reason things are going well, we're playing well and winning matches. It's because of this, which is the most important thing for me.”

Jenko - How I got through my rehab

唔貼咁多啦, 迷贊自己入去睇

費時洗板, 阻住D人吹水姐

唔洗解釋，絕交

支持炮縮

去旅行？

絕交

Alex Iwobi has been at Arsenal since he was 9 years old. Some fans need to lay off him. He is more 'Arsenal' than most of us could dream of.

前日對狗男女又坐係同一個位度攬攬錫錫我屌你老母

影張相黎睇下

梳

留名

淆底但幾肯定係同一對狗男女 因為條仔幾壯

又係你

禾放成個月

收嗲啦 你再嘈貼你大頭

貼啦

我就唔信你敢

萬能Ryo🐍

無非刀是想恥笑禾毒撚樣姐

收爹啦死mk

手足們fpl 有咩中場介紹?
用緊禾子 山狗 想換走威爾斯派路。。。

艾朗藍斯

傷左喎=_=

我買左我牛中哂伏

禾都有買

上星期同你一樣cap左沙皮狗條撚屌

呢條垃圾出左場都只會係得2分。。。

【體育】周二不敵愛華頓、14場不敗之身被破後，阿仙奴球員相約一起出外看歌舞劇，並帶女伴同行。

阿仙奴今季成績不俗，除開鑼首戰主場不敵利物浦外，之後就連續14場聯賽不敗，當中有10場是勝仗，保持爭標機會。然而，他們的不敗之身來到周二終結束，作客1:2敗給愛華頓。

輸波肯定不好受，但球員並沒有躲在家中悶悶不樂，翌日就結伴到李斯特廣場欣賞歌舞劇《La Soiree》，以睇劇來忘記戰敗哀傷。

參與的阿仙奴球員，包括有基奧特、格列沙加、基比爾包列斯達、奧斯賓拿及伊禾比，他們均帶同女伴赴會，奧斯爾和阿歷士張伯倫則單人匹馬到場，但對拖肥替兵工廠攻入唯一一球的阿歷斯山齊士，則未見出席。

路清真人係死mk仔黎
利伸:見過

山狗：帶兩隻狗跑山好過啦

禾屌你牙又老屈

你夠係啦，又染髮又ger頭

唔好屈我 me真毒黎

唔敢笑u 了

佢wtsapp icon d mk味好勁

成班mk扮毒撚 日日係度講食女
根本成個post得我係真毒

你不是獨行

四球想睇返你d老婆？

你晚晚左擁右抱肥婆 我攬空氣咋

食緊飯架

同山狗一樣咁有taste

agger 四球山狗 同類

成po 刀是mk 囝

仲有me 唔認同既死全家

你更加要收皮

又老屈，痴線嫁

King 得波未
成班小圈子食屎啦

躝返高登king lo

高登咪又係傾BBA

禾刀系

返去gun bba 帝搵工同搵gasol 唱歌算

幾時先有偽毒提示功能一次過肅清你班死mk

第一個肅清你先啦

第一個清算u mk

阿post巧多mk

你都係頭幾位嫁喇

屌牙又誤會

人地真心為球隊好 唔會做其他無謂野

見到有咁多真毒既貧友 禾巧開心

4球真人係死mk，仲吸毒
利申佢ex同我講

好不安,想報警

報左驚

成班迷乜迷乜搞乜狗一日嘈到黑小圈子阻人討論

迷普個啲最低賤

我都報左驚，告佢老屈

利個90後龍門比人屌到係後備席喊

邊個ex牙係咪欣直

邊個欣直呀

有矛片

靚仔？

靚仔喊=
毒撚喊=食撚屎啦你

Yes

【體育】據英國《鏡報》報道，阿仙奴向阿歷斯山齊士提出的續約合同，與山神本人所要求的出現分歧。

英國《鏡報》報道，阿仙奴向隊中翼鋒阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）提出周薪18萬的新合同，不過山齊士本人卻堅持25萬周薪，令雙方續約一事出現分歧，球會方面亦擔心雙方討論需拉踞至來年夏天才完成。

另外，阿仙奴與德國中場奧斯爾（Mesut Ozil）續約一事上，亦面對著同樣問題，不過兩者有其中一點是相同的，那就是兩位都沒有要求肯定領隊雲加的去向。雖然外界盛傳現年67歲、季尾將完結合同的雲加，將會與阿仙奴續約兩年，不過兩者對於雲加是否會留隊一事，都沒有特別意見。

阿仙奴知道球迷對於錦標的渴求，當然希望可以留住兩位主將。現時奧斯爾的周薪為14萬鎊，而山齊士則為13萬鎊，雖然報道指阿仙奴其實已準備好為兩者提供超過20萬鎊的周薪，但兩位球星在續約一事的強硬態度，令情況此出現分歧，亦相信續約一事仍需一段時間才完成。

shut up and take ar money啦

見到堆垃圾都拎緊1xx K周薪
山狗要250K又好似應份咁

唔講錢 講咩牙？

英超十大高薪球員周薪 (稅前)：

1 普巴（曼聯）： 29萬鎊
2 朗尼（曼聯）： 26萬鎊
3 伊巴（曼聯）： 25萬鎊
4 阿古路（曼城）： 24萬鎊
5 耶耶托尼（曼城）：24萬鎊
6 夏薩特（車路士）：22萬鎊
7 大衛施華（曼城）：20萬鎊
8 奧斯爾（阿仙奴）：19萬鎊
9 迪基亞（曼聯）： 18.5萬鎊
10 史達寧（曼城）： 18萬鎊

係出面見到既

講有無呀爺心，兩條友原來1d都唔關心爺爺
一個崩都唔加比你地呀，走啦垃圾

ozil 190k

兩個一齊躝，冇燒山禾地一樣有前四

Pre tax

誹謗係民事黎

兩個都值啦

唔理，我剩係知有事就要搵驚賊

你驚插姐

千祈唔好GOOGLE 休班驚...

真毒lm

法國班偽毒最鐘意屈人mk

短鳩mk

兩樣指控都不盡不實

成班小圈子,日日係度晒命, 一係講囡, 講錢, 互講MK

岩牙 班垃圾

U

U玻璃心

dnlm

放工未呀

放了

精神上

仲有成3個鐘先放

成個po得我一個真窮毒，為人一生清白，咩把柄都無

250k咁撚貴
走啦

有矛手足仲不離不棄支持iwobi

前曼城領隊柏歷堅尼透露，當年「藍月亮」曾有意將前鋒阿歷斯山齊士收歸旗下，只是因為UEFA的公平競技判罰才未能行動。

阿仙奴領隊雲加透露，當年「兵工廠」曾有意將美斯C朗伊巴收歸旗下，只是因為冇錢才未能行動。

交換禮物有人拎支5L水出黎抽

依家補買返ok

有女就收嗲啦

收到風 仲有手足未收工

一包tempo
一條lan線都得啦

諗住遲d印佢

當年買左條底褲交換，點知抽中個條友掉左佢

肥婆著過,不了

下年借出去打多D 會更好...有時落後緊佢D 傳波比較急

on9

出黎隻揪，打到你反轉

你追唔追到佢呀

二百年後再一起

肥妹都追到，會追佢唔到?

又點牙

on9 son

法國拿子升佐班間中就叫春

阿狗英超賠率又去返7.5倍
再買多1000蚊先

青春期牙

學生妹

記得佢借d 2摸同學個西

迷普用NOTEBOOK PS4 REMOTE PLAY有無DELAY

命硬gay歌黎架喎

咪踢爆啦

簡度根收咧

咁PK, 我睇佢唔起

讓你咁多人, 吾廠咪又係最多和波

仲好大可能JADED 輸波

真係乜撚都讓哂你 差哥狗未落場踢

stones+bravo

買定鏝win都得了
睇落有優勢=輸 同上年對獌輸俾u21一樣

爺爺咁君子, 唔好要人蝕咁多, 我地出加比爾, HOLDING, GIBBS同贊子

下二個TOPIC, 兵臨城下, 兵敗如山倒

咩2c😒

gasol feel

出埋球王啦

雙佐喎

禾繼承返今晚食甜, 糖甜有毒既精神之嘛

傷咗仲好，唔洗10打12

Mc 10呀

有冇人知快車會唔會練波
1月1同1月3都要比賽，1月2會唔會練波，想去拎簽名

唔會

好似淩辰有

happy friday 去埋今晚個讀書會就放假

happy firday 一陣考埋試就完sem

在阿仙奴有2個號碼特別邪門，一個「9號」另一個就是「2號」。球員一穿起了這兩個號碼的球衣，不知不覺地咀咒跟上了他們

diaby

perez唔知衰咩

What’s the latest update on @aaronramsey?

🗣 “Ramsey is the closest to coming back but he won’t be available in time.”

🗣 “What you want from the Premier League is that the top-level games live up to the expectation.”

BREAKING: @Arsenal forward Danny Welbeck to resume full training in one week. #SSNHQ

Diaby跟著就係迪保治

入波唔笑唔慶祝

... on Sanchez

So have Arsenal had an offer from China?

“If people want to go to China, they go to China. I have completely different worries today ahead of City game.

“I think I closed that subject, there is nothing more to add.”

... on Welbeck

Welbeck has been sidelined for what seems like forever.

But the noises from Wenger are positive.

“One week away from completing normal training to be back in the squad.”

... on the title race

“What is important is that we respond straightaway.

“Maybe we didn’t manage to transform our chances.

“Big games against City mean defend well together and not be timid when you get the ball.”

... on team news

He’s early!

First up, team news.

“We should have the same squad we had at Everton. Ramsey the closest to come back.

“We have some knocks and bruises but they should all be available again.”

咁都要比高登果邊鬧

... on City

What does Wenger think of the financial gap to City?

“It’s reduced but it’s still there,” he says.

“But we have quality to feel it’s not a reason to not win the game”

.. on Aguero

Sergio Aguero won’t be facing the Gunners this weekend.

Good thing, Arsene?

“Look, I don’t deny Sergio is an important player for them but they have other important players...we have plenty out.”

... on video technology

Video technology is making the headlines again after making its first appearance in the Club World Cup in Japan.

Wenger could scarcely be more in the yes camp when asked if he wants to see it in the Premier League.

“I’d like to see it tomorrow morning!,” he says.

... on Gibbs

Kieran Gibbs is yet to be offered new terms.

So does Wenger want him to stay?

“Personally, I think that Gibbs should stay here.”

Wenger urges fans "not to worry" over Ozil and Sanchez

Arsene Wenger believes Arsenal fans should remain calm about the futures of Alexis Sanchez and Mesut Ozil.

Both players have been offered new deals at the Emirates with 18 months remaining on their current contracts.

A £180,000-a-week offer is on the table for Sanchez , although he is holding out for at least £250,000-a-week.

The Gunners are in a similar situation with their other star man Ozil and the club fear negotiations could drag on until next summer.

But speaking ahead of his side’s clash with Manchester City, a spiky Wenger insisted fans should not be worried.

“There’s 18 months left, no reason to worry,” he said.

“Maybe you need more creativity in newspapers.”

.. on Mustafi

“When you lose a game the players who are not there are the heroes. But I believe we have many big players who have not played many big games and we still won.

“We have to look at the performances of those who were on the pitch and we have to analyse why did we lose this game after being 1-0 in front.

“That’s where you have to be realistic and not cry too much about who was not there.”

... on Sanchez and Ozil

Sanchez and Ozil were bound to come up eventually - so here it is.

“There’s 18 months left, no reason to worry,” he says.

“Maybe you need more creativity in newspapers.”

... on selling players to City

Wenger has sold approximately 1,497 players to City over the years.

And when asked about it he has a predictably Wenger-ish response.

“They’re good clients!”

干地居然俾車仔球員飲可樂同飲啤酒

韋迫克復出, 佢上陣機會可能仲少

今季想印佢

Manuel Pellegrini: 'Alexis Sanchez is welcome at Hebei China Fortune'

光頭佬食撚屎

俾低幾億先啦

Bayern Munich star David Alaba has revealed that he grew up supporting their upcoming Champions League opponents Arsenal.

He told Bild: "For me, games against Arsenal are always beautiful because in my childhood they were my favourite team!

"Playing in London is also fantastic - almost as good as the Allianz Arena."

係韋碧克上陣機會仲少掛

gibbs末日

屌你老母,連行薄扶林個邊都塞

交換gibbs俾安76啦咁

... on Gibbs
Kieran Gibbs is yet to be offered new terms.

So does Wenger want him to stay?

“Personally, I think that Gibbs should stay here.”

家陣光頭得罪你牙

triggered

雲加講野既開頭好鐘意用“look”

When you lose a game the players who are not there are the heroes. But I believe we have many big players who have not played many big games and we still won.

屌你老味冇得出既永遠係最勁

佢慣左輸到 look 地
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

今晚有冇pro?同埋你地有冇telegram group用黎吹雞開波？有時唔知你地開左

凍死我了

雲加想人望下佢幾靚仔ok

今晚

低汁到比唔到反應

黑b對李城絕殺呀

星期五呀, 你想唔塞就5點前走或者8點後走啦, 哈哈哈哈哈

hi

撐雲加唔撚易

雲加好波

係

屌你老婆

屌你條女

我藍

小妹真毒

收爹啦短鳩

反雲黨勢孤力弱

上季韋big絕殺李城

韋碧可否不要傷

Pro??

半年前話要一月返 鬥心應該僅次山狗

有鬥心冇得出

阿狗就快2連敗

兵臨城下

屌你老味

伏屍城下

同尋秦記一樣 最城失守

空城計

Ben DinneryVerified account
‏@BenDinnery
Reports from Germany indicate Gundogan has ruptured his ACL. Season over. Expected recovery time - around 9 months - I'd suggest. #MCFC

橙
今季之前係唔係都係斷acl

生涯缺席率38%

之前傷唔同位

Dislocation of the patella

好想踩單車

啱啱search咗

迪亞比呢?

傷追人

£80m for Alexis is Arsenal's get out - Wilkins sets Sanchez valuation

阿歷斯山齊士的續約仍未完成，消息指可能要等到夏天才成事。

sign da ting

雲加話仲有18個月

簽就簽,唔簽就咪撚咁多爹

死老野 孤鳩寒到

有咁長命

生涯出席率38%

你死雲加都未死

華夏提高週薪搶山齊士 雲格激到嘔

雲奴之流

食佐二隻狗

爺爺未續約係因為去左續命先

返老還童 教多廿年

希望宗仔係咁po d食狗片係佢個ig到

幾多個

出返黎

人地讓我地阿古獸 費蘭甸奴 根度簡 我地都係要豬

Air supply 巴打cb踢lW

讓3個都仲有伊恩拿祖,費蘭度,耶耶托尼

雲加暗黑兵法

笑死
宜家7個玩緊

手足，快d 裝telegram 入group

路清打中場啦

原來毒錯鐘意食西蘭花

讓多個炸彈石仔

Wayne Rooney's eldest son Kai has left Manchester United's academy to train with rivals Manchester City. (Source: Daily Mail)

Arsenal have offered Alexis Sánchez £9.3m-a-year to sign a new contract - but are still short of his wage demands. (Source: Daily Mail)

“In my job, people who like losing - believe me - they don’t last a long time.”

The lads are getting right behind #ChristmasJumperDay

See them design their own Christmas jumpers ➡️

反雲黨好快滅亡

裝左 dim add

click 入條link

反雲黨出到個leader未

想睇雲加

來自法國RMC電視台的消息透露，禾夫斯堡球會高層已經告知阿仙奴、祖雲達斯和巴黎聖日耳門這3家有興趣收購達斯拿的豪門球會，只需要4000萬歐元，就可以帶走達斯拿。

買黎做藍神後備？

幫耳和鼻執波

咁貴，不了

Everton are in talks with Manchester United over a possible £24m move for Morgan Schneiderlin. (Source: Daily Mail)

簽到更加然唔到拖肥

Mohamed Elneny has been called up by the Egypt national team for the 2017 African Cup of Nations next month. #afc

三間裏面最窮係阿妓

The AFCON tournament starts on 14 January and Elneny could be away until 5 February should Egypt reach the final for a 9th time. #afc

Games Elneny could miss:

Bournemouth A
Preston A
Swansea A
Burnley H
FA Cup 4th Round TBC
Watford H
Chelsea A

#afc

豪門

《每日鏡報》披露，安察洛堤在最近一次採訪中批評了阿仙奴和曼聯的高層，稱他們過於關注財政上的東西了。

我地沙卡高基連咁健康,都唔需要艾蘭尼啦

仲健康 遲下就難講

永續艾蘭尼

仲有藍斯頂

藍斯仲易傷

Arsenal "must not be timid" against Manchester City, says manager Arsene Wenger.

➡️

好似kylo ten

好靚仔

做乜鳩

對於對手曼城過去買入很多己隊主力，雲加幽默地說：「曼城絕對是好顧客。」

人地大撚把錢 怕咩買水貨 似得個老野加下人工俾主力都要左撚右撚咩

有傳中超球隊高薪挖山齊士，雲加同樣不以為然，「如果有人想去中國，那就去吧！我不想談論這個話題。」

山狗：

嬲鳩走埋就好笑

有消息稱，華夏幸福把給山齊士開出的週薪從40萬英鎊提高到了50萬英鎊，而華夏教練柏歷堅尼也親自上陣，親自對山齊士示好。

然而拉美利斯去了、保連奴去了、眼見著車路士的半主力奧斯卡也要去了。華夏幸福咄咄逼人的報價讓雲格火冒三丈，因為阿仙奴給山齊士最多只願意開出18萬英鎊週薪。

洛賓：又打阿仙奴我們都開始厭了

又保送拜入八強

又比洛一招屌打

星期五晚咁靜

啲偽毒出晒去屌女咪唔出現囉

班mk去哂搵囡食啦 得番毒撚係度推po

就快輸第三場

施治又救唔到十二碼

得返禾地依d高汁傾波會然

雲加妙計安天下

25仔

伊禾比都有女

好人好姐，點會無女啊

伊禾比正選

Arsenal TV套套都有卡叔 比比鳥

早晨啊迷雲黨

早

morning

按b

生產力

星期六上班

一樣

Me2

星期六番工貢低賤

甩頭髮夠低賤
你不如剃晒去冇眼屎乾淨盲

早晨

山狗跟爺爺是無價 拿拿臨續約加倒貼

返工

發覺依家前面多人用得滯
雲加唔識排
真係好垃圾

Alexis on new contract at Arsenal: "It really doesn't depend on me - if they want to show confidence in me. I'm very happy at the club."

Carlos Tevez will complete a move to Chinese club Shanghai Shenhua in January. He will earn £61million over two seasons. (Mirror)

John Terry has been offered a lucrative contract to join Chinese Super Club side Shanghai Shenhua. (Source: Independent)

Alexis on new contract: "I love all the staff. I'm very grateful for everybody here. It depends on Arsenal."

Alexis: "I enjoy the relationship with the fans. I want to achieve more for them. I want to win the Premier League & the Champions League."

個痴線佬係咪想爺爺唔準換佢出場 場場打足90分鐘

咁撚獨,走啦撚樣

如果阿狗full team真係唔知點擺好 但爺爺一定係出死果11個

好波

我個tvb post 比人用左

唔咁出之後輸波咪又俾人屌

係咪都屌

最慘係正選緊有一兩個廢柴
而後備明明有更好既選擇

講邊個啊，唔好單單打打

2__ _c

邊鳩個黎

無人識

估歌仔？

_&b 藍_

唔知你講咩

成班9c9

you

Sleep is for the weak

做咩鳩

Hi你屎忽

岩岩訓醒

屌完女

我有一個小問題
話說琴日拎左隻win7手指 幫部手提電腦刪機 安裝到最尾階段 我隻狗踢甩左個插蘇 我想問部機係咪玩完

再裝過囉，點會玩完

裝唔到牙

入bios set first boot priority 做usb ?

到返裝機個畫面 就話錯誤不行鳥

重新開機後再執行

Loop左3次禾就放棄鳥

春光乍洩?

尼幾時開始放假

25

restore factory settings o5ok

今晚試下

返埋下星期就放十日

去你既垃圾國家食垃圾啦

橙得過你下一個學期坐返同一個位

咩2c

由1號放到31號

收到風條女諗住去到第一日就shopping

恭喜

做阿四拎野

做埋人肉atm

二個去四個返

再吾系好似路清甘帶埋sp去旅行

成班矛人性，阿po 矛愛了

原來我轟已經同第2名有6分差距
睇黎今季真係由頭帶到尾
我玩fm都做唔到咁穩定

我廠lead 十鳩幾分刀俾人追到啦
6 分算d 乜

吾愛你姐

Ho ball

偽毒抵撚死

手畜們星期六去邊度威

偽毒落地獄

病左

普子去邊

人中第10章

岩岩先玩到第六章

山齊士：續約唔到我話事

玩女玩到病

曼城近日戰績回落，主帥哥迪奧拿亦備受壓力，不過在英超打滾多年的雲格則表示這些都是「小兒科」，難以跟他本人於90年代所受的攻擊相提並論。

1001